反暖化撚今日係咪縮返去老母閪度？

熱到

你問題啫

我覺得好凍喎